人生冇意義？

我響邊
我做緊咩
我係邊個

嗨

記得沖涼

沖涼既意義係邊

我成日都會諗呢幾條問題，諗黎諗去，唯一嘅意義都係家人同朋友